(統計)真心問下自己係咪一個專一既人

專一
會想同另一半白頭到老
靜係同佢一個扑野
甜蜜幸福咁過世

唔專一
被誘惑既話可能會出軌
Or玩厭就飛

投黎做咩 好多以為自己會從一而終既人唔會估到自己有出軌既一日

咪係
多鳩餘

男既比個石原里美
女既比個彭于晏

事實好殘酷

投夠未..不如投埋覺得自己遲下會唔會發達啦...

我真係會

以前拍拖都係我

正評